入來揀一個超能力。我有.....

如果俾你任揀一種你想到既超能力，你會想邊種？ 用來做咩及有咩好

我先，我想瞬間轉移，可任意去邊就去邊玩，唔駛機票車費 又慳時間，訓耐啲都唔怕遲到
隨時想都做到 yeah

幫到全世界想安樂死嘅人嘅超能力

預知能力

無限體力 可以無限返工OT

撻手指死一半人口

時間停頓

洗腦能力
可以洗腦將自己本身好驚/想忘記嘅嘢當做無發生過

可能自己都死埋

我想要嗰種超能力係「令任何人獲得任何超能力」

咁偉大做咩

咁既話 會不會全都是超人？！ 嘩 天下大亂

停來做咩好？

真的咁 都唔係咁好受咁好玩架咋

利用念力去操控物件移動同操控他人思想。
可以喺冇氧氣同高壓既地方生存。
新陳代謝要比常人快。

要揀一個既話我要「令到任何我愛既人可以愛上我」

All•for•one或者X教授嗰種可以知道&控制所有人思想

嘩 嘩 嘩 好認真又特別的想法

知道是自己超能力才得來的愛，心里會不會有刺？！